嘩𨳒！初七強制使用「安心」出行後，新增確診爆升149% 比疫情高峰時升幅還要幾何級多！

DLLM 初七個政府放寬了限制後，才三天今日個新增確診數字狂爆，狂升超過149% 應該相比任何階段的升幅都明顯為多，完全係 significant surge...

點解有安心出行都可以錄得如此巨大升幅。
可以理解為安心出行是垃圾一樣？
一定係，除非唔係。

我認為呢個近兩倍半嘅驚人升幅：

本人認為情況極不理想。 其實推強制安心出行，果班垃圾，是不是應該不好再厚顏無恥地，戀棧權力，問責下台，讓有能之士居之！

又話裝左app免疫

政府好明顯冇insight

冇晒反對派, 又有國安法同安心出行, 又全民檢測, 點解仲係爆發架

連測試都欠奉

因為裝左app 會易d 感染武肺

正常人都知冇用

「因為一小部分人」
信唔信聽日記者會會哩一句？

信唔信聽日記者會會有哩一句？

推

安心出行導玫新增確診爆升149%

事實如此

班人一定係未做測驗無症14日內免疫期

測試

唔係話裝左安心出行就百毒不侵嘅咩？民建聯又喺度搞乜撚嘢呀。

事實係：149%破紀錄升幅
歡迎FC

唔係裝左app就可防可控架咩

數據上嚴重背馳

恍然大悟

我買100粒花生

搞乜衰乜肯辭職未？

打埋輝瑞仲勁.... 50.x%有效嘅疫苗

明明已經立左國安法同冇晒反對派
點解咁安全仲有人中招架

都唔知係咪真係有50%以上之前咪有新聞出過話實際得48定49